點解 content farm 啲野咁 on9 都有人信

好可愛喔

輕輕 search 下都知道冇證據顯示呢啲動物會有唐氏